### Задание: контролируемый input

Создайте input, который меняет свое value при введении данных пользователем, и 
рядом с которым выводится label с соотвествующим текстом. id input будет = "user-name".
placeholder = "User Name"

Напишите тесты, которые проверяют:
- находит и проверяет input по label;
- находит и проверяет input по placeholder;
- проверяет, срабатывает ли событие onChange на input.